四字真言 另一半講乜你會好興奮？

我想屌你

想含爆你

瞄撚準未

我黎m呀

我冇嬲呀😊